請大家堅持不要戴上口罩，寧得罪肺炎，莫得罪防暴

肺炎未必死，防暴就非死即殘，大家自己諗

收皮

肺炎唔會被消失，仲可以周圍走。但戴上口罩比防暴搭走就比警察掟落樓

得撚罪完肺炎再得罪埋防暴方為上策啊6uo